佐敦（柯士甸站隧道）連儂牆出事

睇片好似現場冇人幫手？

撕一貼十，駛嘜死守？

算啦再貼過咪得，影左佢地咪得

便衣警

由佢撕！
撕完第二日會出現返
就係連儂牆嘅意義所在

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

而家仲有無？

有個底 但凖備要重建